唔知米奴列諗緊咩

見到karius ig有人留言話出米奴列好過
但分分鐘輸多5678粒